徵olympus f1.8 17mm鏡頭

可以東鐵沿線交收

買去日本旅攝用

有缺陷既要唔要？
Filter位凹左少少上唔到filter

哩支鏡我覺得幾好。
btw，窮人就唔好生仔啦

鏡頭無花？
價錢？

一支走天涯咁濟
窮人最好玩相機算

我去旅行都係長插呢支

其他位正常，上到蓋淨係filter唔得
$1000